勿理中國暴亂

普遍中國人被洗腦情況之下非常痛恨香港
恨不得出解放軍殺光晒我哋

不要理中國內政發生什麼事
專心自己香港事務
1,300,000,000人民都反不到2,000,000解放軍
是他們奴性太重，甘心做狗
七月七遊行千萬不要跟他們扯上半點關係

記住，佢哋死係佢哋賤

關心下好啦
聲援 人地唔領情嫁

一陣被市正苦屈與港瘋有關
贏緊都即輸

本廢中響中國做過野
你唔會明白係大陸文宣之下
所有大陸人都好撚憎香港人
佢哋由頭到尾都覺得我哋係聯同外國反中亂國的

我哋紀念左六四30年，佢哋都當我地係搞屎棍

總之，唔好理個班小農
佢哋由出世開始已經被洗腦
你支援佢哋佢哋都覺得你哋係負累

佢地個愛國有個bug 叫 曾健成...

一講佢地就無聲出

p.s. 我都係一個一畢業就係中國做野ge 廢中

同佢地解釋太多無意思
現實d 同佢地講 3% 失業率

你有呢個概念 就會明香港真係唔算亂

「兄弟」爬山, 各自努力

他們武漢不是兄弟

你一響七月七遊行支持武漢的話
會被建制派大大個字話你反中
777大條道理用盡所有手段鎮壓而得到國家支持
仲要係武漢嗰邊當你地係契弟
記住就算佢哋坦克車展死，都唔關香港事

所以我至會括起「兄弟」兩個字
大家極其量都係有共同敵人而已, 廣義上黎講

唔係咁㗎
佢哋對抗嘅只係地方政府，唔係中央政府
我哋對抗嘅係全部

千祈唔好同武漢暴動扯上任何關係，不要支援他們，不要舉牌

不要自作多情去做夢

一件對香港可有可無的事，但係咁多人急著仆出嚟反對，唔知係點解呢？
請善用起底功能

唔需要玩分化
連登第一日我已經係會員
都係果句，自己俾人強姦緊
條賓周都未離開陰道
就諗住去救隔離俾人姦緊嗰個
以為一齊叫得大聲啲就有人救
殊不知隔離嗰個受害者仲要屌返你
鬧你叫得咁大聲，個強姦犯重插得大力啲